立場LIVE, 有架VAN仔俾人搜緊, 唔俾埋去影

有犬隻mon post?